原來死熱狗仲未和過波

寧願輸都唔和

唔輸點樣打人啊